---
title: 'OBD Chiptuning'
hero-img: /assets/img/p1110385.JPG
banner_size: is-large
has_cta: false
is_hidden: false
selector: chiptuning
fieldset: default
id: ca10034a-9a77-4892-8906-dc8f959c32b3
---
<h2>OBD-Chiptuning</h2>
<p>OBD tuning is één van de bekendste manieren van tunen.<br>OBD-chiptuning (On Board Diagnostic-chiptuning) is de meeste eenvoudige en vaak uitgevoerde manier om de informatie uit de auto te halen. Tijdens een OBD-chiptuning sluit Chiptuning-specialist.nl haar apparatuur via een stekker aan op de diagnosepoort van de auto. Deze diagnosepoort wordt ook gebruikt door uw garagist tijdens routinecontroles.<br>
</p>
<p><strong></strong><i></i><u></u><sub></sub><sup></sup><del></del><br>
</p>